非一般既海洋怪物電影：《深海擴散》 12/6

咪又係怪物殺人有咩咁特別
呢D爛片年年有

又係之前果套深海異獸 D FD

推薦大家睇埋呢套

真 入左場中伏多過中獎

海洋版The Thing

續集幾時出

續集 = Venom

依套真心on9

我都想知最未跌落個下有懸念幾好，所以我當樓主今個post套電影係續集算